班防暴咁熱出動會唔會中暑

好擔心